主場效率太高 有冇人好似我咁未入夠貨

其實之前一直跌咁耐 跌到上星期四先到左合理價格 星期五個一陣大跌 係入左折扣時段 所以星期四同五我入左小小貨

屌佢 以為兵荒馬亂會有好野執 點知大家都係格價高手 其實市場度仲有好多理性既人 一到左特價就掃野 狼死到不得了

一日已經升到過左價

以為會有幾日俾我慢慢揀嘢

火箭已經升空喇仲望

仲等乜呀 上啦

等埋啊

重新上契